技工（戰術訓練及靶場工程）

有冇人知做D乜 惡唔惡做
職位編號: 43986
部門: 香港警務處
職位名稱: 技工（戰術訓練及靶場工程）
薪酬: 總薪級表第5點（港幣17,675元）至總薪級表第8點（港幣21,340元）

俾狗撚，衰過做狗

打靶仔

做靶